支那寶進駐公屋街市，為迎合新移民婦！

支那寶好醒

知道公屋街市最多新移民支那婦係度消費。

隻手濕曬拎部手機出嚟， 咁樣真係方便咩

10分鐘特賣活動

我唔知點樣可以慢慢掃CODE收錢

支那寶諗出黎條撚樣有多少年無落街市?

等緊D wade入黎撐支那寶

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁